睇今日走勢。唔止會開三槍真槍咁少

各位手足。真係要小心班黑警

仲有冇人記得10月1
根本有第一次就會有第二次
有第二次就會有第三次
遲早當街當巷殺死人
啲狗都唔需要負任何責任
覺得唔關自己事嗰啲人幾時先會醒啊
仲有落車拆rb屌人阻住你返工嘅人

醒阿！港版64早已發生
無謂再呃自己出面一切正常

沙田今朝開咗兩場

槍

沙田都有真槍！！！？

我用最卑微嘅心，求吓你哋

香港人，忍無可忍！